點解啲廢老咁鍾意係交通工具剪指甲

巴士剪嘅有 鐵剪嘅又有 好撚核突啊 真係見過得廢老會咁做

多數會行過krang 下佢

賤種囉

成班廢老好似目中無人咁

真

直接開聲屌佢老母啦，即刻say晒sorry